想問下如果post咗 色情圖片被ban可唔可以用返同一個email開個新ac

?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

可以

你試下

貼圖試下

好伏

講真呀

真…?

以我所知 其實放ban圖係唔會被ban

試下咪知